有無人專登今日叫雞

X人老母

岩先富士都仲好撚多人

叫Yoyo？

專揀老母黎屌

死雞蟲！！！！！廢青！！！！！

yoyo 係𨳒我地嘅

A09

咁高興既日子梗係去輕鬆下啦!

山口麻友

g蟲 廢青

叫咗麻友

M>叔>😍>青